想大家思考下一條問題

其實最終決策人係中央，所以我地做既所有野都應該對準目標

大家覺得邊樣野會令中央驚？

和理非+文宣，震撼教育中國人，令佢地懷疑平日接收既資訊，懷疑人生

勇武，不合作運動，令香港人/遊客無得搭飛機

我自己就正評啦，大家又可以休息，大眾又可以參與，又安全
大家諗一諗最近發生幾件事：
1）好多三毛吹風要勇武
2）77向中國遊客文宣，即封高鐵
3）停大陸人去台灣（唔想啲人睇到台灣新聞，因為台灣講普通話，大陸人識聽）
4）停部分大陸人黎香港
5）過關搜香港人電話
6）國內民航局唔比國泰有參加過示威既人去大陸
串聯埋一齊大家諗到啲咩
所以計我話，機場和理非既核心係震撼教育大陸人，個效果大過對外國宣傳，因為外國人其實幫唔到幾多，同埋佢地都可以上網了解到香港既情況
所以對準目標，等港共自己跪底，就算唔跪，佢停大陸人飛香港都fatfat 啦

同場加映
[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫推，瓦解三毛人人有責

大家點睇

大家討論下

三毛食屎啦，有咗依個mode你地揾過份工啦

推

推上頂

大家一齊討論下啦
另外北角件事，小弟認為由得佢地燒錢啦
孫子話：不戰而屈人之兵，善之善者也。

又三毛吹風勇武，真係屌哂你地老母，飲水唔撚思源

69一百萬和理非出來換來d咩？政府即日noted with thx
612係邊個救返你地班垃圾？邊個令你呢刻係到打字未比人送返去？係勇武
二百萬和理非出來政府有無在意過？完全無
二百萬出來都無撚用呀，你班打飛機和理非垃圾仲想點？
三百萬？四百萬？就算真係比你出到都無撚用，你覺得政府真係會care？
你問心就可以，唔撚洗係到答我

你繼續宣傳，佢繼續馬照跑舞照跳
你可以點？同二百萬人一樣嬴民意？

對大陸文宣，林鄭驚到賴屎

唔同事情唔同做法，612一定要勇武，而亦都因為勇武，我地先成功阻止到
但我依加講緊機場，一單還一單，適當時候做適當既野，唔理情況勇武，就只係得勇，只會令自己邊緣化，巴打冷靜思考下

下下勇武，前線巴打都好辛苦，而且機場勇武，前線好難走，一網打盡到時就玩完
同埋真係好攰咖，好心痛班前線

天時地利人和都要睇清楚先，唔好陷義士於不義

黎個十連

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

聽日大埔

入黎幫手推記者會

做得好

的確中央先係運動結果嘅關鍵角色。但只得香港人出聲搞革命係唔足夠令中央卻步或甚最終改變，所以我覺得最終我哋應該聯合整個中國嘅人民包括澳門、台灣同內地，咁先可以令內部團結一致、擁有籌碼同中央談判、要求中央審視政治手法。

此前提係要我哋從內地入手，暫停對內地人行為操守嘅不滿，將焦點放喺傳遞真實訊息、揭示中央政府向佢哋人權嘅打壓、教佢哋言論/思想自由、求同存異、意見不被打壓嘅可貴，但強調唔係思想教育，因為我哋唔能夠強行控制除自己以外其他人嘅思考，咁係自由嘅表現。

同埋當一個人發現真相同佢所諗既完全唔同，個一下既反差同震撼係好大既，分分鐘變得比我地仲反共

反差係會好大，內地圈子可以傳白衫人係以暴易暴嘅好人，但得知真相後佢哋會好驚訝。我覺得可以試下由身邊嘅內地朋友從傾計開始。

邀請大家討論

當然，嘉年華式接機就不了
真係好柒
搞清楚個目標

上次講到嘉年華不了，咁可以做咩？
我覺得可以印依份野派比佢地，對佢地黎講比較易入口

有冇人同意

本來唔想輸出革命 但係林鄭真係當我地冇到 我就準備微博輸出革命 一定要大搞 香港帝兄

帝吧

對北方用文宣呢點一定要做
問題係前線都有角色，例如令狗狗7出世界？
和理非係後勤，前線係矛，合則贏。

對北方文宣

講得啱，對外國就要狗狗柒出世界

兩樣都做
唔好限死自己

可以但不合作要有準備，現階段和理非先

我覺得篇文可以，至於係就咁派定係scan QR code可以再討論。或者派「這是我的職責」張圖再加個QR code咁就冇咁明顯，我係驚佢哋唔敢接，因為一向中港關係唔多好，怕佢吔有我地害佢嘅諗法。

垃圾post

QR code 都幾好
另外可以背面印張港鐵地圖或者其他小便宜，啲大陸人咁貪小便宜應該會拎

唔好俾佢哋知

多謝幫推

點解唔可以分庭抗禮

一齊討論下
我可能講得唔清楚，我認為現階段應該咁做，成本小效果大
當然局勢每日會變，唔同時候要用唔同手段

點都好 係時候升級裝備！多左哩樣野就可以減少手足落單！請進！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

因為將心比己，如果plan晒一家大細暑假去旅行/同frd去旅行，突然比人塞住去唔到，個到成幾萬蚊，正常都唔開心啦，同時又符合晒政府既描述。依加我地就係想令人覺得個政府係尻up,亂咁抹黑
而且達唔到我地所求既目的

123

456

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手